見post即刻黎支持銀髮族

你班連登仔登銀髮族係condom?

人地係警總門口坐左四十二個鐘

依家最後半個鐘你班仆街都仲唔出黎多謝人

有無良心架

係附近返工返學嘅

襯食飯好出黎同每個阿公阿婆講句多謝

推

斷我十三連